凍0茶

這2日去好多餐廳都冇供應0茶、0水⋯

葵興+荃灣區⋯

大家有冇遇到相同情況？

冇